[
  {
    "question": "Mandinya tiap hari tapi tetep bau",
    "answers": "ikan,gurita"
  },
  {
    "question": "ikan apa yang sakit sakitan?",
    "answers": "ikan kembung,sapi gila"
  },
  {
    "question": "ikan apa yang paling ringan?",
    "answers": "ikan gabus,kelelawar"
  },
  {
    "question": "kenapa ikan susah tidur?",
    "answers": "karena kasurnya basah,gak punya kelopak"
  },
  {
    "question": "kepiting kalo dipotong jadi apa?",
    "answers": "kepotong,eh ayam ayam"
  },
  {
    "question": "sayur apa yang dingin?",
    "answers": "kembang cold,sawi pake s"
  },
  {
    "question": "Apa yang suka orang lakukan ketika hujan? | 7 jawaban",
    "answers": "makan mie,minum kopi,*****,tidur,melamun"
  },
  {
    "question": "1 + 1 = ? | 3 jawaban",
    "answers": "dua,2,banyak"
  },
  {
    "question": "Bank yang ada di Indonesia? (singkatan) | 9 jawaban",
    "answers": "bca,bri,mandiri,uob,ctbc,bni,btpn,danamon,permata"
  },
  {
    "question": "Macam - macam search engine? | 5 jawaban",
    "answers": "google,bing,yahoo,ask,instruktur"
  },
  {
    "question": "Apa yang akan orang lakukan ketika berduaan dengan pacar? | 7 jawaban",
    "answers": "makan,minum,nonton,ngobrol,berantem,pemantapan,bercanda"
  },
  {
    "question": "Apa yang murid lakukan ketika di sekolah? | 5 jawaban",
    "answers": "kencing,sisiran,main hp,ngobrol,makan"
  },
  {
    "question": "Apa yang mahasiswa lakukan ketika di kampus? | 6 jawaban",
    "answers": "tidur,makan,kencing,sisiran,rapat,ngobrol"
  },
  {
    "question": "Apa yang mahasiswa lakukan ketika tidak di kampus? | 5 jawaban",
    "answers": "tidur,makan,mandi,main,rebahan"
  },
  {
    "question": "Bagaimana bunyi anjing? | 3 jawaban",
    "answers": "guk,anjing,woof"
  },
  {
    "question": "Universitas yang ada di Indonesia? (singkatan) |  15 jawaban",
    "answers": "ui,ugm,ub,unpar,unpad,unpak,umn,uph,prasmul,unsri,unbraw,usu,itb,unair,ipb,its"
  },
  {
    "question": "Fase yang ada di Hacktiv8? | 4 jawaban",
    "answers": "0,1,2,3,pemantapan"
  },
  {
    "question": "Kenapa manusia makan? | 4 jawaban",
    "answers": "punya uang,beli makan,dikasih makan,punya makanan"
  },
  {
    "question": "Merk layar komputer | 6 jawaban",
    "answers": "samsung,benq,panasonic,asus,aoc,lg"
  },
  {
    "question": "Negara yang ada di asia | 11 jawaban",
    "answers": "indonesia,singapura,malaysia,thailand,vietnam,jepang,korea selatan,korea utara,india,nepal,mongolia,laos"
  },
  {
    "question": "Sebukan hardware komputer | 13 jawaban",
    "answers": "kipas,motheboard,cpu,processor,ram,ssd,hdd,psu,power supply,monitor,speaker,keyboard,mouse"
  },
  {
    "question": "Alasan orang telat ke kantor ? | 9 jawaban",
    "answers": "sakit perut,sakit,macet,malas,kesiangan,begadang,mobil mogok,lupa"
  },
  {
    "question": "Kegiatan yang dilakukan pada saat bangun pagi? | 7 jawaban",
    "answers": "buka mata,peregangan,minum,tidur lagi,tarik selimut,liat hp"
  },
  {
    "question": "Cita cita anak sd? | 7 jawaban",
    "answers": "orang sukses,dokter,tentara,polisi,guru,pilot,pegawai,pebisinis"
  },
  {
    "question": "Mata pelajaran anak SMA? | 11 jawaban",
    "answers": "matematika,fisika,kimia,biologi,sosiologi,ekonomi,tik,bahasa inggris,bahasa indonesia,bahasa mandarin"
  }
]